想同女朋友復合

女朋友啱啱同我講分手，話我地性格唔啱，話我無乜關心佢

我地拍左拖兩年半，佢話之前咁耐都係忍住無同我講呢個問題，所以無得返轉頭，但我覺得佢都有責任，應該要講出黎解決

佢叫我地而家比d空間大家，咁我係咪應該要等待，佢係咪只係而家一時意氣先會咁絕情？隔一排再搵佢？

就算叫你唔好搵你都會忍唔住搵，但記住結果肯定係殘酷嘅，女人比較絕情係真。

而家應該等待？

等下啦，一排之後佢有第二個就死咗條心，冇第二個就去馬追返佢。

你依家追肯定追唔到，block咗你仲衰

唔比討論空間你 九成有第二個啦

是好是壞 感情都變質了
鐘意既 咪留多次 唔好比自己後悔啦

我地分手後有傾過電話，佢話佢都覺得有錯，就係死忍，無講出黎，但佢就無諗住大家去解決，而係去分手

我好熟悉佢，佢係對感情好認真嘅人，佢真係覺得我地之間有問題先分，唔會係第三者

但佢又有時話唔會再返轉頭，只會做朋友，
係咪我太煩，煩住佢

我感覺上你講嘅野好似佢嘅心聲，咁係咪無得救？

佢private ig fb都block左我，但wtsapp同ig就冇

話明private 一定block啦

利申：我ig 都俾ex block埋得翻wtsapp

多謝你比意見我先，你叫我同佢講嘅野，我都講過，佢亦都知道，
我覺得佢而家需要空間，冷靜下，但又驚會過得愈耐，機會愈細

我都想復合,但佢block咗wts電話，fd ig 都un埋
好絕

琴日位絲打呢，我覺得你講野真係勁似佢，可以講多d？

咁都忍到然後同你講分手
咁都唔係一個大問題要克服?

係想講
坦誠已經係一樣必需嘅野嚟
你話2 年幾係真係算係一段時間
但都短唔短長唔長
如果都坦誠唔到，咁已經好大問題啦

佢話驚我唔開心，但我就覺得係要坦誠，一齊去解決，佢無咁做到，但我真係想挽回，唔知點樣做

我覺得我地係要一齊解決，而唔係一句分手就完左呢段感情，我知佢仲愛我，究竟要點做？我真係有心去改，但佢都唔比機會我，去聽我既難處，佢一時好似淨係決定左分手，就一定唔改變決定，搞到我好驚真係無得救

成日見到啲人被分手就話對方無打算解決 一嚟就決定分手
但其實你係段關係入面有無營造過一個”有咩可以拎出嚟大家溝通”嘅環境？
平時對方有不滿嘅時候你習慣比咩反應人？
有無係過程中令對方覺得明示/暗示都無用？
有時唔係一味諗點復合就會work
矛盾出現咗就係出現咗 唔係夾硬話自己會改就實得
我覺得你需要自己沈澱下多過chur對方

利申 分手同被分手角色都做過
呢啲時候可以為自己諗多啲

咁你要知佢個心點諗

我諗我知我而家應該要做d咩，多謝咁多位既意見同關心，你地講既問題我都應該去反思，因為真係正正係我無做好既野，比d時間大家冷靜下，之後再出黎傾下，唔好比自己後悔

多謝咁多位巴絲

唉 好慘嫁其實
等待呢個期真係唔知可以做咩好

係

我同你情況差唔多, 都係想一齊返
但其實而家做咩都會令佢覺得好Chur 透唔到氣
唯一可以做既就係俾D空間佢

利申: 分開左一星期，前幾日忍唔住搵左佢但結果都係一樣，所以而家就算好想搵佢都逼住自己唔好。

改返口先
係前女友 唔係女友
咩叫同女友復合
叫得女友即係未分手
要復合即係分咗手 係前女友

我明呀，佢都表達過，所以我會比空間佢

咁最後巴打你地點呀

對唔住

分咗手就唔好再借啲意痴埋嚟
女咩友
同你唔係好熟㗎咋

不過我係掉轉, 佢係話我太關心佢
而家冇聯絡幾日喇, 但佢咩都冇Block 我
仲Keep 住睇我D ig story

可能我真係咩都唔搵佢好d，佢話好大壓力

可能set 個時間自己，睇下佢會唔會搵返你
如果冇你先搵返佢啦

真係好殘酷

exactly me

其實我而家應該都係，只係自己係到等，可能佢真係無諗過再係埋一齊

仲要summer先黎分開，好難捱，日日係屋企就亂諗

搵D野做下等自己唔好諗咁多

我會架啦，多謝巴打，一齊加油

多謝你，我知好難做到，加油

好痛苦呀 宜家先第一日
我應唔應該覆IG story

佢係你story留言？

條女忍住唔同你講呢個問題？
唔好玩啦
佢唔同你講呢個問題邊個同你講
佢係唔係以為你會自覺？定係呢個係藉口？
可能佢本身就想同你分手